香港今次真係大和解，大團結。

搭緊巴士，今次真係做到社會各界都表左態同出一分力。
包括但不止於：
會計界（Big4)
銀行界（三大銀行）
教育界（教協、校長聯署）
運輸界（一眾巴士、地鐵司機大佬）
裝修界（平價賣裝備）
園藝界（平價/義送花）
殯儀界（義士哀悼）
飲食界（堅守崗位已經係）
公務員（反對既不在小數）
文藝界（導演、KoL)
學生們（中學生、大專生、熱心校友）
等等不能盡錄！！！

大是大非前，香港人一條心！
亦證明不同界別都可以以自己既方式支持抗爭。
請補充！

宗教界（天主教、基督教、佛教等等）
社工界（社工姐姐、難民之父）
泛民議員們（鄺神）

嗰日坐gogovan
個司機都林病

好彩工程界仲係清泉

We connect
林奠港獨台獨之母

外國勢力助攻系列（排名不分先後）：
台灣
南韓
日本
德國
美國
法國

南亞裔香港人

最感動係平時大家成日屌既零零後佢地先行得最前
做大人真係自愧不如

唔好停，仲有：
傳媒界（now、rthk、viu等等，TVB食屎）

香港六大教開完會出聲明，跟住再一齊去梵蒂岡請教宗出文聲援，勁過六大派圍攻光明頂！

六大派都大和解

證明林鄭真係好打得,單挑全世界,支持做國家主席

7婆負評？

菲傭都幫手叫口號，主動幫我地行過既人丟垃圾

呢個勢要 keep 住到黎緊兩選。

唔撤直踩到7.1

佢真係當自己係斷水流大師兄呀
少林足球個螳螂拳炸

仲未完！！！
醫護界（爆料醫生、護士、救護員）

但公司仲有好多人企係中間/另一邊
見撚到都眼火爆
好彩辭撚咗職

真正證明其實香港人都可以團結
希望從今以後大家守望相助
唔好再各自為政 一人一步做返好個社會
No more港豬

原來777初衷大和解係真

連登
耶撚
女權
00後
泛民
泡菜
的士狗

同行we connect

推

銀行界邊忽支持過

剩係睇到依個都可以負皮

Hong Kong is our home 🇭🇰

IT界 黑警project

港獨之母林鄭

仲有澳門呀

三間大行612支持罷工唔叫支持咩

Dr Manhattan

最緊要係香港仲有司法

多謝2個律師公會 同法官出聲

仲有殯儀界
有個巴打收集左d 花派

兄弟之邦

咁中資就唔好妄想啦

放開彼此心中矛盾
理想一起去追

林鄭令社會更團結

連登仔唔好成日話港女係雞啦
改口叫的士大哥

屌太多人 4g好慢 不撤不散！

利申 澳門人 69同今日去左香港幫手

航空界都係

繼續補充：
法律界（包括律師、法官、ku仔）
航空界
IT界
服裝界

其實我知有好多服裝小店、眼鏡店都停左兩三日店以示支持

國泰已經port到好多班機short crew
好多空姐遊行食彈

等連登仔仲日日飛雞飛雞咁叫

比卡超同太監都負皮埋

因航空姐
世界第一

點樣支持擺工法

人地岀內部通知係指示威有機會影響既分行炸

你有無見恒生渣打其他區既任何一間分行無開門呀

學人追post啦

凡事睇表面

屌 柒婆嘅修補撕裂就係咁樣

因航高層想洗底，今次唔敢開口屌班crew

好想香港三大產業都加入我地：
地產
基金
保險

法律界呢，唔好忘記我地

加左了
大狀們

團結嘅威力 遠比我地想像大

所以唔好再分化 好唔好

呢種百花齊放嘅母結先係共產黨最驚嘅野
既洗唔到你腦 又唔會大條道理郁你

所以真係真係唔好再捉鬼打自己人

希望十年之後，宣傳香港比外國人聽嘅口號係
香港最美的是人

咪on9 la, Big 4銀行行BCP, 可以home working 就home working, recovery site 係新界架
分行有得先算啦
Big 4 冇hard deadline 咪由得你

而家淨係差警犬當面除gear投誠
就係真真正正大和解日了

我都係咁諗
有咩牙齒印都好
槍口對外
互屌無助成件事

唔好漏公務員同紀律部隊

咩耶撚，係基督徒/基督教弟兄姊妹。

見到香港人咁團結去保護自己嘅地方真係好感動
一定一定要保持落去呀

特別鳴謝：
烈士

616特別鳴謝：
香港老豆們

道教有出聲咩？佢好似奶共

林鄭+3萬隻狗 VS 半數市民

英國呢？

林奠黑暗兵法

敵人既敵人就係朋友

其實唔好太在意
明哲保身，好多人公開講嘢好小心
“中間”嗰啲人私底下有遊行都唔會大聲宣傳

感覺係港豬

重有少部分南亞裔人

各位專業人士要係功能組別入手